有位朋友搞左個心事tele ar

歡迎大家加入心事channel
有心事想share上channel
問admin傾下心事都可以！
歡迎隨時pm 當發洩下～